一人一次上網買野面交既經歷

我先
上網買電話卡
點知5成假卡黎

睇錯野獸交
岀返去定下驚先

豪仔

笑

童顏男